長頸鹿都冠軍

又無口材又平胸

仲要長頸過長頸鹿

口材既野可以訓練, 樣衰真係好難搞,
你睇上年個位就知

最靚最有氣質既丁子田得第三...

選邊個出黎child登仔們都會搵位踩

相就ok 電視睇唔charm 頸又長
14 號正d

係咁嫁啦連登仔

相靚咁多 痴線 ps真心恐怖

發覺原來陳凱琳之後已經咁多年冇睇過港姐

連今晚選港姐都唔知
有無三甲相睇下

痴線，靚過上年咁撚多嘅

達仔真識食 唔知個處係咪達仔破呢

20號贏佢成條街啦

我連陳凱琳係港姐都唔知

條勁幾吋

同塊面一樣長

求其揾 TWICE多賢 都屌打隻長頸鹿

相梗係靚過片，唔信你自拍下。